大家覺得雙11三罷，黃店到底應該開門幫手足定罷市？

黃店應該支持三罷，一同罷市，否則以後唔當黃店？至少優先懲罰有真正罷工罷市既黃店先

定

黃店都照開門，有咩事支援手足？

唔知大家到底點睇？
講真我就覺得打遊擊，唔需要幾多支援，相反黃店應該一齊罷，話俾政府聽我地既憤怒。
唔該手足今日就買好需要物資，聽日帶乾糧同水，唔好幫襯街上任何店，你三罷，但當普通行街照食野買野係無意思，行多幾步，做多幾下。

如果大家覺得應該罷市，唔該就咪再幫襯啲唔三罷既店。
尤其宜家愈來愈多藍扮黃，優先懲罰真黃店先

有無人有意見？以雙11決定懲罰力度

以後優先懲罰雙11罷市真黃店

Agger

覺得黃食肆應該照開
零售可以罷
扣除成本後捐咗果日賺到嘅錢

有時出街好難完全唔洗錢...食餐飯都要啦
又唔想益藍店

係就快講，黃舖員工等緊

但其實前一日買定啲野食好難咩？
次次發夢都無時間/精力食
做完野就早啲閃人返歸休息好過啦 唔驚俾綠色曱甴咬咩

同埋要三罷 咁唔緊急既食肆零售又唔罷 扣下扣下都好多店唔罷？

老闆係咪黃先，叫老闆罷市啦
大大力宣傳優先懲罰啦

開有店11.11再罷市

隔離有個咁既post 大家應該優先幫襯會罷市既店 知道有咩店罷市都幫手宣傳下

老闆唔黃，叫咩黃舖

你啱 純粹俾Map搞到傻左 成日店員黃 唔知老闆立場都當黃店
叫老闆罷市啦

P牌想推但推唔郁

美國陣線要人呀!!! 有冇識人呀??

[代post] 飯堂老闆罷食不罷餵

食野要開~

準備定啲乾糧真係好難咩？

你啱